@article{wiridwinduro,
  title={[11]	Wirid Winduro. (2011). Pengertian Monitoring dan Evaluasi. Yogyakarta: Academia.},
  author={pertamina},
  year={2011},
  publisher={INA-Rxiv}
}
@article{wardhana2013usulan,
  title={Usulan Rencana Pengukuran Kinerja Strategi Bisnis Dengan Menggunakan Kerangka The Balanced Scorecard Pada PT Pertamina Gas (Persero)},
  author={Wardhana, Aditya},
  journal={Jurnal Kebangsaan},
  volume={2},
  number={4},
  year={2013}
}
@article{pengertian,
  title={Pengertian Aplikasi dan Sejarah Perkembangan Aplikasi” 2013. [Online],Available: http://pengertiandefinisi.com/pengertian-aplikasi-dan-sejarah-perkembangan-aplikasi/ [Diakses 12 November 2018]},
  author={pertamina},
  year={2013},
  publisher={INA-Rxiv}
}
@article{hijriani2017implementasi,
  title={Implementasi Metode Regresi Linier Sederhana Pada Penyajian Hasil Prediksi Pemakaian Air Bersih Pdam Way Rilau Kota Bandar Lampung Dengan Sistem Informasi Geofrafis},
  author={Hijriani, Astria and Muludi, Kurnia and Andini, Erlina Ain},
  year={2017},
  publisher={INA-Rxiv}
}
@article{santosa2007data,
  title={Data Mining (Teori dan Aplikasi)},
  author={Santosa, Budi},
  journal={Graha Ilmu, Yogyakarta},
  year={2007}
}
@article{agusta2007k,
  title={K-Means--Penerapan, Permasalahan dan Metode Terkait},
  author={Agusta, Yudi},
  journal={Jurnal Sistem dan Informatika},
  volume={3},
  number={1},
  pages={47--60},
  year={2007}
}
@article{herisismoro,
  title={[17]	HERI SISMORO. Pengantar Logika Algoritma dan Pemrograman Komputer. ANDI YK, 2005},
  author={pertamina},
  year={2005},
  publisher={INA-Rxiv}
}
@article{UML,
  title={Pengertian Unified Modeling Language ( UML ) Dan Modelnya Menurut Pakar Dan Ahli” Pengertian Unified Modeling Language (UML) [Online], Available:http://www.bangpahmi.com/2015/04/pengertian-unified modelling-language-uml-dan-modelnya-menurut-pakar.html [Diakses 30 Agustus 2018] },
  author={pertamina},
  year={2015},
  publisher={INA-Rxiv}
}
@article{interface,
  title={Pengertian Application Programming Interface [Online],Available: http://www.yusaindera.com/2017/03/pengertian-application-programming.html [Diakses 30 Agustus 2018] },
  author={pertamina},
  year={2017},
  publisher={INA-Rxiv}
}